點解浸大唔叫會大

其實

港大可以叫做香大
中大可以叫做文大
科大可以叫做技大

因為你好撚柒喺度駁咀

公大可以叫開大

友善包容

咁如果社會大學
簡稱又叫"會大"
就會撞名

A:你邊間大學?
B:我會大

點解中大唔叫中學？
點解科大唔叫科學？

城大=市大=屎大=shitty

diu我諗起李斯

遇到海嘯
我浸大㗎！！！！

我淨係知樓主你老母臭大

點解蘋果叫蘋果 橙叫橙？

點解樹大唔按常理簡稱樹大，而係仁大？

點解城大唔叫又大

點解臭閪唔可以叫臭窿

屌你老母臭窿

妓大